{
  "APPS_EMPTY_TITLE": "我创建的应用",
  "APPS_EMPTY_DESCRIBER": "这里会列出你创建的和导入的全部应用，点击其中一个应用，可以查看详细信息。",
  "Create the first app": "创建第一个应用",
  "APPS_EMPTY_TIPS01": "关于如何开发应用，请阅读",
  "APPS_EMPTY_TIPS02": "《应用开发指南》",
  "Delivery type": "交付方式",
  "creat_new_version": "创建新版本",
  "INPUT_APP_NAME_TIP": "清晰、准确的命名对于一款上架应用格外重要。",
  "INPUT_APP_VERSION_TIP": "通常由字母、数字组成，是应用的版本的重要标识。",
  "INPUT_APP_ICON_TIP": "格式：png 背景透明最佳；大小：96px * 96px",
  "Current Version": "当前版本号",
  "App Icon": "应用图标",
  "Congratulations on you": "祝贺你",
  "Your app has been created successfully": "你的应用已创建成功",
  "New version has been created successfully": "新加版本已创建成功",
  "Deploy Test": "部署测试",
  "Add delivery type": "添加交付类型",
  "diff_repo": "公共仓库和私人仓库之间的区别。",
  "click_upload": "请单击以选择文件上载",
  "file_format_note": "文件格式支持 TAR, TAR.GZ, TAR.BZ 和 ZIP",
  "file_format_loading": "文件正在上传中，请稍等…",
  "The file size cannot exceed 2M": "文件大小不能超过2M",
  "MAX_UPLOAD_SCREENSHOTS": "最多只能上传6张界面截图",
  "view_guide_1": "查看",
  "view_guide_2": "《Openpitrix开发指南》",
  "view_guide_3": "并了解如何制作配置文件",
  "app_created": "您的应用程序已创建",
  "go_back_app_1": "您也可以",
  "go_back_app_2": "返回",
  "go_back_app_3": "并重新加载应用程序包。",
  "edit_version_1": "您也可以",
  "edit_version_2": "编辑",
  "edit_version_3": "此版本的更多信息",
  "version_created": "新版本已创建。",
  "version_submiited": "版本{{name}}已经被提交。",
  "review_process_info": "审核过程通常需要2-3个工作日，请耐心等待。",
  "version_name_tips": "使用该数字表示应用程序的版本号",
  "version_desc_tips": "版本说明将显示在应用详细信息页面上，字数不应超过300字",
  "ssh_key_guide": "SSH密钥允许您在计算机和群集节点之间建立安全连接。",
  "app_review_desc": "此应用版本{{version}}",
  "delivery_type_intro_vm": "结合 OpenPitrix 的开发规范，将应用打包成镜像，用户基于镜像快速部署应用。",
  "delivery_type_intro_helm": "轻量级、可移植、自包含的软件打包技术，使应用可以在几乎任何地方以相同的方式运行。",
  "delivery_type_intro_saas": "云端集中式托管软件及其相关的数据，软件仅需透过互联网，而不须透过安装即可使用。",
  "delivery_type_intro_api": "云端集中式托管软件及其相关的数据，软件仅需透过互联网，而不须透过安装即可使用。",
  "delivery_type_intro_native": "云端集中式托管软件及其相关的数据，软件仅需透过互联网，而不须透过安装即可使用。",
  "delivery_type_intro_serveless": "Serverless Framework是无服务器应用框架和生态系统。",
  "Please select a delivery type!": "请选择一个交付方式!",
  "Linkto_Intro_App": "查看开发规范",
  "Added": "已添加",
  "Search for app name or ID": "搜索应用名称或 ID",
  "STEPPER_NAME_CREATE_APP_HEADER": "创建应用 {{activeStep}}/{{steps}}",
  "STEPPER_TITLE_CREATE_APP_1": "选择应用的交付类型",
  "STEPPER_TITLE_CREATE_APP_2": "上传配置文件",
  "STEPPER_TITLE_CREATE_APP_3": "确认应用基本信息",
  "STEPPER_HEADER_CREATE_APP_2": "「选择应用的交付类型」",
  "STEPPER_HEADER_CREATE_APP_3": "「上传配置文件」",
  "STEPPER_FOOTER_CREATE_APP_1": "一款应用可以支持多种交付方式，管理过程中可以随时添加。",
  "STEPPER_FOOTER_CREATE_APP_2": "完整的应用开发规范请参看",
  "STEPPER_FOOTER_CREATE_APP_3": "以上信息调整之后将会自动更新配置文件中的对应内容。",
  "LINK_STEPPER_FOOTER_CREATE_APP_2": "《Helm 规范及应用开发》。",
  "STEPPER_NAME_CREATE_APP_VERSION_HEADER": "添加交付方式 {{activeStep}}/{{steps}}",
  "STEPPER_TITLE_CREATE_APP_VERSION_1": "选择应用的交付类型",
  "STEPPER_TITLE_CREATE_APP_VERSION_2": "上传配置文件",
  "STEPPER_TITLE_CREATE_APP_VERSION_3": "确认应用基本信息",
  "STEPPER_HEADER_CREATE_APP_VERSION_2": "「上传配置文件」",
  "STEPPER_FOOTER_CREATE_APP_VERSION_1": "一款应用可以支持多种交付方式，管理过程中可以随时添加。",
  "STEPPER_FOOTER_CREATE_APP_VERSION_2": "完整的应用开发规范请参看",
  "STEPPER_FOOTER_CREATE_APP_VERSION_3": "以上信息调整之后将会自动更新配置文件中的对应内容。",
  "LINK_STEPPER_FOOTER_CREATE_APP_VERSION_2": "《Helm 规范及应用开发》。",
  "STEPPER_NAME_ADD_APP_VERSION_HEADER": "添加新版本",
  "STEPPER_TITLE_ADD_APP_VERSION_1": "上传配置文件",
  "STEPPER_FOOTER_ADD_APP_VERSION_1": "完整的应用开发规范请参看",
  "LINK_STEPPER_FOOTER_ADD_APP_VERSION_1": "《Helm 规范及应用开发》。",
  "icon_format_note": "图标最佳格式为 png，请重新上传",
  "screenshot_format_note": "界面截图最佳格式为 png/jpg ，请重新上传",
  "Search result is empty": "搜索结果为空",
  "No result for search word": "没有找到与关键字 「{{searchWord}}」 相关的应用",
  "File": "文件",
  "Successful upload": "上传成功",
  "Upload configuration file": "上传配置文件",
  "Chart_yaml_Info": "Yaml文件，用于描述 Chart 的基本信息，包括名称版本等",
  "LICENSE_Info": "[可选] 文本格式的协议",
  "README_md_Info": "[可选] 应用介绍、使用说明",
  "requirements.yaml_Info": "[可选] 用于存放当前 Chart 依赖的其它 Chart 的说明文件",
  "values_yaml_Info": "Chart 的默认值配置文件",
  "charts/_Info": "[可选] 该目录中放置当前 Chart 依赖的其它 Chart",
  "templates/_Info": "[可选] 部署文件模版目录，模版填入 values.yaml 中相应值，生成最终的 kubernetes 配置文件",
  "templates/NOTES.txt_Info": "[可选] 使用指南",
  "package_json_Info": "Json 格式文件记录应用详情",
  "config_json_Info": "Json 格式文件包含最终用户创建此应用实例时需设置的参数等信息，包括各种角色的节点配置、参数配置等",
  "cluster_json_tmpl_Info": "Tmpl 格式文件包含创建此应用实例时的基础架构、应用实例生命周期管理和自定义监控告警等信息",
  "locale/en_json_Info": "[可选] 英文语言包",
  "locale/zh-en_json_Info": "[可选] 中文语言包",
  "The file has problem?": "文件有问题?",
  "Upload again": "重新上传",
  "Select a file": "选择文件",
  "Upload_Package_Error": "部分文件有报错，请检查后",
  "not found": "没有找到",
  "Go on": "继续",
  "Done": "完成",
  "Note": "提示",
  "See the complete app development specification": "完整的应用开发规范请参看",
  "specification and app development": "规范及应用开发",
  "Update log successful": "更新日志成功",
  "Update time": "更新时间",
  "Submit review": "提交审核",
  "Continue testing": "继续测试",
  "Edit": "编辑",
  "Test instance": "测试实例",
  "There are no deployment test instances in this release": "此版本没有部署测试实例",
  "View all records": "查看全部记录",
  "Used to describe the detailed update of this version": "用于描述该版本详细的更新内容",
  "Save": "保存",
  "Reset": "重置",
  "Upload time": "上传时间",
  "Version detail": "版本详情",
  "Its application": "所属应用",
  "Latest record": "最新记录",
  "No history version": "没有历史版本",
  "HISTORICAL_VERSIONS_TOTAL": "以及 {{length}} 个历史版本",
  "Suspended time": "下架时间",
  "ACTIVE_VERSIONS_TOTAL": "当前有 {{length}} 个活跃版本",
  "Version manage": "版本管理",
  "APP_DELIVERY_MODES_EXPLAIN": "每个应用可支持多种交付方式，每种交付方式的版本是相互独立的。",
  "Not added": "未添加",
  "optional": "可选",
  "Config File": "配置文件",
  "Set Price": "定价",
  "Update Log": "更新日志",
  "Cancel review": "撤消审核",
  "Release to store": "上架到商店",
  "View in store": "去商店查看",
  "Download": "下载",
  "Undo": "撤销",
  "CANNEL_VERSION_DESC": "此版本正在等待审核，确定要撤销吗？",
  "Test Runtime": "测试环境",
  "Instance Name ID": "实例名称 ID",
  "Create Time": "创建时间",
  "App Info": "应用信息",
  "Base Info": "基本信息",
  "App Detail": "应用详情",
  "Instructions": "使用说明",
  "Terms of service": "服务条款",
  "User Evaluation": "用户评价",
  "Select file": "选择文件",
  "Preview": "预览",
  "Processed": "已处理",
  "Unprocessed": "未处理",
  "STEPPER_NAME_VERSION_SUBMIT_CHECK_HEADER": "准备提交 {{activeStep}}/{{steps}}",
  "STEPPER_TITLE_VERSION_SUBMIT_CHECK_1": "检查应用信息",
  "STEPPER_FOOTER_VERSION_SUBMIT_CHECK_1": "丰富全面的介绍会更利于应用的销售。",
  "STEPPER_TITLE_VERSION_SUBMIT_CHECK_2": "检查版本信息",
  "STEPPER_FOOTER_VERSION_SUBMIT_CHECK_2": "版本号以及版本的更新日志都是重要的信息。",
  "STEPPER_HEADER_VERSION_SUBMIT_CHECK_2": "「检查应用信息」",
  "STEPPER_HEADER_VERSION_SUBMIT_CHECK_3": "「检查版本信息」",
  "STEPPER_TITLE_VERSION_SUBMIT_CHECK_3": "预览应用",
  "STEPPER_FOOTER_VERSION_SUBMIT_CHECK_3": "以上为最终应用上架后的展示效果。",
  "Please input the reason for reject": "请您填写拒绝原因",
  "ISV_REVIEW_PASS": "应用服务商审核通过了该应用版本",
  "BUSINESS_ADMIN_REVIEW_PASS": "平台商务审核通过了该应用版本",
  "DEVELOP_ADMIN_REVIEW_PASS": "平台技术审核审核通过了该应用版本",
  "ISV_REJECT_PASS": "应用服务商审核拒绝了该应用版本",
  "BUSINESS_ADMIN_REJECT_PASS": "平台商务审核拒绝了该应用版本",
  "DEVELOP_ADMIN_REJECT_PASS": "平台技术审核审核拒绝了该应用版本",
  "APP_TOTAL_DESCRIPTION": "Openpitrix 官方商店，有 {{total}} 款应用。",
  "Screenshot": "截图",
  "Version No": "版本号",
  "Deploy now": "立即部署",
  "Deploy after login": "登录后部署",

  "Provider No": "服务商编号",
  "Evaluation stars": "综合评价",
  "Business introduction": "业务简介",
  "Company website": "公司网站",
  "Time of entry": "入驻时间",
  "Discoveries": "发现",
  "New Arrival": "最新上架",

  "screenshots": "张截图",
  "Delete all": "删除全部",
  "The following content editing support ": "以下内容编辑支持 ",
  " grammar": " 语法",
  "View example": "查看范例",
  "Start writing application terms of service": "开始编写应用的服务条款",
  "Start writing instructions for the app": "开始编写应用的使用说明",
  "Important identifier of the application": "应用的重要标识",
  "One-sentence introduction": "一句话介绍",
  "A general introduction to the application": "对应用的概括性介绍",
  "Detail introduction": "详细介绍",
  "Very helpful when users search for apps": "在用户搜索应用时会非常有帮助",
  "Icon": "图标",
  "Format png/svg background transparency is the best": "格式: png/svg背景透明最佳",
  "Graphics size": "图形大小",
  "Screenshot of the interface": "界面截图",
  "File size no more than 2MB": "文件大小：不超过 2MB",
  "Minimum 3, maximum 6": "最少3张，最多6张",
  "CHOOSE_APP_CATEGORY_DESC": "选择适合的应用分类，便于用户更快发现你的应用",
  "Service provider website": "服务商网站",
  "Service provider's official website address": "服务商的官方网站地址",
  "MODIFY_VERSION_TIPS": "每次修改的内容都将跟随下一次版本上架而真正生效。",
  "UNDER_REVIEW_TIPS": "当前应用有版本正在审核中，以下信息暂时不可更改",
  "View version record": "查看版本记录",


  "User instances": "用户实例",
  "Online version": "已上架、下架版本",
  "On the shelf apps": "已上架应用",
  "Deploy times this month": "本月部署次数",
  "Total of deploy": "总部署次数",
  "Apply No": "申请编号",
  "Apply Type": "申请类型",
  "App on the shelf": "应用上架",
  "Auditors": "审核人员",
  "DEPLOYED_APP_TOTAL": "已部署 {{total}} 个应用实例",
  "Search or filter": "搜索或过滤",
  "App No": "应用编号",

  "Number": "编号",
  "Submitter": "提交者",
  "Submit time": "提交时间",
  "Audit status": "审核状态",
  "App service provider review": "应用服务商审核",
  "Platform business review": "平台商务审核",
  "Platform technology review": "平台技术审核",
  "ISV_PASS_NOTE": "通过之后，此申请将提交到平台进行商务和技术审核",
  "BUSINESS_PASS_NOTE": "通过之后，此申请将提交到平台进行技术审核。",
  "TECHNICAL_PASS_NOTE": "通过之后，应用开发者可以将此版本发布到应用商店。",
  "Why refuse this application?": "为什么拒绝此申请？",
  "Please write down the reasons for rejection": "请写下拒绝原因",
  "REJECT_REASON_NOTE": "以上原因将会以邮件的形式发送给申请者，请仔细填写。",
  "Look again": "再看看",
  "Not yet started": "尚未开始",
  "Waiting for review": "等待审核",
  "Auditor": "审核人员",
  "Start time": "开始时间",
  "Reject time": "拒绝时间",
  "Pass time": "通过时间",
  "Review progress": "审核进度",
  "No review record data": "暂无审核记录数据",
  "Audit type": "审核类型",
  "Apply for shelf": "上架申请",
  "Audit No": "审核编号",
  "Current status": "当前状态",
  "App review detail": "应用审核详情",
  "Audit content": "审核内容",
  "AUDIT_CONTENT_INTRODUCE": "以下信息必须真实准确，关键的操作说明需要描述详情，对于条款中的权利与义务需要描述清晰，",
  "view detail standard": "查看详细标准"
}
